{
    "search_rule": "UFAC - UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
    "0": {
        "co_oferta": "256967",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "5001405",
        "no_curso": "ABI - CI\u00caNCIAS SOCIAIS",
        "qt_vagas_sem1": "55",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10148",
        "no_grau": "\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "4286",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "1": {
        "co_oferta": "256969",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "5001480",
        "no_curso": "ABI - F\u00cdSICA",
        "qt_vagas_sem1": "55",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10148",
        "no_grau": "\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "4290",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "2": {
        "co_oferta": "256968",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "5001454",
        "no_curso": "ABI - TEATRO",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10148",
        "no_grau": "\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "1061364",
        "no_campus": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "4307",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "3": {
        "co_oferta": "256926",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11543",
        "no_curso": "CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS ",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "9",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "4": {
        "co_oferta": "256936",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "99841",
        "no_curso": "CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS ",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "9",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "5": {
        "co_oferta": "256941",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "113703",
        "no_curso": "CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS ",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "9",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "6": {
        "co_oferta": "256965",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "1607784",
        "no_curso": "CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "2.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "10",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "7": {
        "co_oferta": "256921",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11538",
        "no_curso": "CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "2.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "11",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "8": {
        "co_oferta": "256920",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11537",
        "no_curso": "DIREITO",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "20",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "9": {
        "co_oferta": "256958",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "1120660",
        "no_curso": "DIREITO",
        "qt_vagas_sem1": "40",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "20",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "10": {
        "co_oferta": "256925",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11542",
        "no_curso": "EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "1.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "21",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "11": {
        "co_oferta": "256948",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "116196",
        "no_curso": "EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10067",
        "no_turno": "Matutino",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "21",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "12": {
        "co_oferta": "256478",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11533",
        "no_curso": "ENFERMAGEM",
        "qt_vagas_sem1": "30",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "22",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "13": {
        "co_oferta": "256937",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "99843",
        "no_curso": "ENFERMAGEM",
        "qt_vagas_sem1": "30",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "22",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "14": {
        "co_oferta": "256476",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11528",
        "no_curso": "ENGENHARIA AGRON\u00d4MICA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "4",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "15": {
        "co_oferta": "256943",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "113809",
        "no_curso": "ENGENHARIA AGRON\u00d4MICA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "4",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "16": {
        "co_oferta": "256928",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11553",
        "no_curso": "ENGENHARIA CIVIL",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "2.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "78",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "17": {
        "co_oferta": "256930",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "21846",
        "no_curso": "ENGENHARIA FLORESTAL",
        "qt_vagas_sem1": "40",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "26",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "18": {
        "co_oferta": "256935",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "99839",
        "no_curso": "ENGENHARIA FLORESTAL",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "26",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "19": {
        "co_oferta": "256477",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11529",
        "no_curso": "GEOGRAFIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10067",
        "no_turno": "Matutino",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "33",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "20": {
        "co_oferta": "256949",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "116204",
        "no_curso": "GEOGRAFIA",
        "qt_vagas_sem1": "40",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "33",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "21": {
        "co_oferta": "256922",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11539",
        "no_curso": "HIST\u00d3RIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10067",
        "no_turno": "Matutino",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "34",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "22": {
        "co_oferta": "256923",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11539",
        "no_curso": "HIST\u00d3RIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "34",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "23": {
        "co_oferta": "256939",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "100026",
        "no_curso": "HIST\u00d3RIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "34",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "24": {
        "co_oferta": "256942",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "113760",
        "no_curso": "LETRAS - ESPANHOL",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "2223",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "25": {
        "co_oferta": "256953",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "119050",
        "no_curso": "LETRAS - FRANC\u00caS",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "2225",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "26": {
        "co_oferta": "256952",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "119048",
        "no_curso": "LETRAS - INGL\u00caS",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "2220",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "27": {
        "co_oferta": "256955",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "119074",
        "no_curso": "LETRAS - INGL\u00caS",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10067",
        "no_turno": "Matutino",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "2220",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "28": {
        "co_oferta": "256959",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "1300132",
        "no_curso": "LETRAS - LIBRAS",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10067",
        "no_turno": "Matutino",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "3965",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "29": {
        "co_oferta": "256951",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "119046",
        "no_curso": "LETRAS - L\u00cdNGUA PORTUGUESA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "94",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "30": {
        "co_oferta": "256954",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "119072",
        "no_curso": "LETRAS - L\u00cdNGUA PORTUGUESA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10070",
        "no_turno": "Noturno",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "1",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "2.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "94",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "31": {
        "co_oferta": "256924",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11540",
        "no_curso": "MATEM\u00c1TICA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "2.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "36",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "32": {
        "co_oferta": "256932",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "53338",
        "no_curso": "MEDICINA",
        "qt_vagas_sem1": "40",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "2.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "37",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "33": {
        "co_oferta": "256950",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "118697",
        "no_curso": "MEDICINA VETERIN\u00c1RIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "38",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "34": {
        "co_oferta": "256919",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11535",
        "no_curso": "PEDAGOGIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "43",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "35": {
        "co_oferta": "256927",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11548",
        "no_curso": "PEDAGOGIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10068",
        "no_turno": "Vespertino",
        "st_turno_m": "0",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "869",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CRUZEIRO DO SUL - CAMPUS FLORESTA",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200203",
        "no_municipio_campus": "Cruzeiro do Sul",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "1.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "3.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "43",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "36": {
        "co_oferta": "256966",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "5001343",
        "no_curso": "PSICOLOGIA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "3.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "1.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "44",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "37": {
        "co_oferta": "256934",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "81520",
        "no_curso": "QU\u00cdMICA",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10050",
        "no_grau": "Licenciatura",
        "co_turno": "10067",
        "no_turno": "Matutino",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "0",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "3.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "45",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    },
    "38": {
        "co_oferta": "256929",
        "co_termo_adesao": "7655",
        "co_ies": "549",
        "co_curso": "11554",
        "no_curso": "SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O",
        "qt_vagas_sem1": "50",
        "qt_vagas_sem2": "0",
        "co_grau": "10049",
        "no_grau": "Bacharelado",
        "co_turno": "10071",
        "no_turno": "Integral",
        "st_turno_m": "1",
        "st_turno_v": "1",
        "st_turno_n": "0",
        "ds_documentacao": "Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica comum a todos os cursos e modalidades (os candidatos precisam atentar \u00e0s documenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que comprovam ser benefici\u00e1rio de a\u00e7\u00e3o afirmativa, ou de cotas, descritas em Edital): - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Hist\u00f3rico Escolar devidamente carimbado pelo \u00f3rg\u00e3o de supervis\u00e3o estadual; - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; - T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos; - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos; - Comprovante de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF do pr\u00f3prio candidato; - Comprovante de resid\u00eancia atual (expedido no m\u00e1ximo h\u00e1 90 dias \u00fateis); - Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa fase de matr\u00edcula institucional devidamente assinado e o formul\u00e1rio de op\u00e7\u00e3o de vaga, quando for o caso.\r\n\r\nOs cursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es nos PPCs para aluno ingressantes em 2023 para atendimento \u00e0 Curriculariza\u00e7\u00e3o da Extens\u00e3o definida pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 07 CNE\/CES de 18 de Dezembro de 2018 e \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 02 CNE\/CES de 20 de dezembro de 2019 que definem as Diretrizes Curriculares Nacionais para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e instituem a Base Nacional Comum para a Forma\u00e7\u00e3o Inicial de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (BNC-Forma\u00e7\u00e3o). Os alunos poder\u00e3o ser migrados automaticamente para os novos curr\u00edculos assim que aprovados nos devidos Conselhos Superiores da Universidade.",
        "co_campus": "25090",
        "no_campus": "CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO",
        "sg_uf_campus": "AC",
        "co_municipio_campus": "1200401",
        "no_municipio_campus": "Rio Branco",
        "no_ies": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE",
        "sg_ies": "UFAC",
        "sg_uf_ies": "AC",
        "co_municipio_ies": "1200401",
        "no_municipio_ies": "Rio Branco",
        "nu_nmin_cn": ".01",
        "nu_peso_cn": "2.00",
        "nu_nmin_ch": ".01",
        "nu_peso_ch": "1.00",
        "nu_nmin_l": ".01",
        "nu_peso_l": "2.00",
        "nu_nmin_m": ".01",
        "nu_peso_m": "3.00",
        "nu_nmin_r": ".01",
        "nu_peso_r": "1.00",
        "nu_media_minima": ".01",
        "ds_complemento": null,
        "st_possui_afirmativa": "1",
        "no_sitio_ies": "https:\/\/www2.ufac.br\/editais\/sistema-de-selecao-unificada-sisu",
        "co_curso_emec": "3755",
        "ds_protocolo": "QU3S4GD",
        "ds_autenticidade": "95A777576BD58A094CA2AD56F8BB89BAD23DEA87"
    }
}